(求救）去公廁痾屎比水花彈左入屎眼

彈到正一正 正中紅心
點算 好驚 有冇菌嫁
利甲：有肛裂問題，成日流血

下世小心啲

RIP

下世小心啲屙屎

佢d廁所水藍色嫁 有落消毒 應該冇事呱

早掛先有個女人因爲咁中左食肉菌 死埋

兩度截肢無法保命 婦染食肉菌亡 月內第二宗

唔好嚇我呀

負負得個正
卑佢彈多次應該冇事

覺得痛痛地

睇醫生啦 問

真係需要

又有朵菊花要凋零🥀

椰菜花is coming

有咩想做快啲做

珍惜淨低既時間喇

彈嗰陣屙完先
未嘅話 呢頭彈入 嗰頭屙出
無事嘅

渣ga。
乜你咁大個人都唔識痾屎壓水花㗎咩。

你咁做同用二手避孕套有乜分別
聽日直頭去驗愛濕啦

因貪一時方便無壓水花而換來一生遺憾，值得咩？

應該為樓主拍返套戲警惕下後世以免再次發生悲劇

好似要切菊保命？

第一時間諗到呢單新聞

做咁多年人都唔識控制屎眼力道 下世練好啲

習慣屙屎擺定廁紙係底 防彈水
唔記得上網邊度搵返嚟

菜花梅毒

防彈少年臀

same 而且痾果陣會冇咁大聲 唔洗驚尷尬

我唔係彈水花，係佢直程自動感應沖廁 我一郁佢就冇啦啦沖左水彈到我成個屎忽都濕哂

其實有食肉菌嗰個case
喺街市公廁啲排水系統同衞生又差
先至令鹹水會有咁多菌..
加上事主年紀大抵抗力差啲
先會容易感染嘅

如果樓主係後生,
唔係街市呀,政府公廁
又唔係直接畀海水或者污糟鹹水濺到傷口
應該冇乜大礙嘅

同埋最重要係
記冚蓋沖, 如果係自動沖嘅話
就自己一屙完就起身離開廁所沖

再有疑惑就去睇醫生做個check up 啦
洗費求安心都要㗎

即係成個屎忽都要切

高登仔傳統技能咁撚快就失傳左啦？
仲要話鋪紙巾

切片？

由細到大 出街痾屎就算幾急都會擺陣先

創傷弧菌，俗稱食肉菌，是一種常活於和暖海水的細菌。若傷口接觸海水，或進食被該細菌污染的食物，可引致感染，即壞死性筋膜炎。

基本上一感染左，就一定要切，乜野即時洗傷口消毒都冇用，只係切多定係切少。中左呢隻仆街菌，如果及時去醫院檢查，可能切舊受感染既肉出黎就冇事，但如果等佢十幾個鐘都唔理，基本上一定要截肢。順帶一提，感染後嘅死亡率係30%。

咁就講番我嘅故事啦，幾年前我同班fd去沙灘游水，其中一個女仔原本都冇傷口，但上岸時跌親，跪左一跪落舊石度擦損左，咁就即時洗傷口再消毒貼膠布啦，之後佢都冇再落水，玩完大家番歸。

點知第二朝佢隻腳已經腫到上膝頭，即時去睇醫生，入左ICU，醫生話一定要切，如果唔係會死，佢死都唔肯，果佢家人呀男朋友呀同我地就去勸佢切，果陣佢喊到呼天搶地咁款，真係好心up 我諗唔到講咩好，醒起佢男朋友係信耶穌，就同佢講話係神嘅考驗，神閉背你一道門，必為你開一扇窗，點知佢喊得仲犀利，最後佢男朋友同佢講話無論佢變成點都好，都唔會離開佢，咁終於勸服佢去做截肢

無啦啦冇左隻腳要坐一世輪椅，佢由原本陽光女孩變到好消極，原本讀梗year3退左學，收埋自己係屋企，直到有日佢男朋友捉佢落街一齊番教會做見證，得到教會弟兄姊妹嘅祝福，漸漸地由男朋友捉佢落去變成自己落去

番左教會之後，佢成個人都渙然一新，比出事之前更加開朗，係神嘅見證下同男朋友結婚，仲一齊做埋傳道人，向教友分享神嘅恩典，通過小小一個考驗，就可以令一個對上旁反感嘅人變得依賴上帝，你地話上帝係咪好偉大

環切，轉人做肛門

即刻揾人幫你奶乾淨屎眼

D細菌n手

RIP

有單新聞連登半年前有報，就係話個阿嬸喺屋企大便，啲屎撻落水嗰吓啲水彈到傷口，然後就壞死性筋膜炎，然後切咗成隻腳，然後就沒有然後了

個滴廁所水已經融入你身體既一部分

唔是好明，即係上帝為左令佢更加開朗就搞到佢冇左隻腳?

好多沙門氏菌

痾屎唔鋪紙巾=玩命

痾多舊屎出黎 連屎帶水痾番出黎咪無事囉

樓豬唔敢回應呢單新聞
不願面對